漫畫人vip

漫畫人app岩岩彈左個notification話感謝購買vip服務 但係我無買過

me2

其實漫畫人同香港某論壇有連接到
當你有某VIP時候...就會有漫畫人VIP.....

我肯定全部vip都冇

好驚

*+1

岩岩彈左幾次

應該純粹9up

我應該無綁定過付款方法落去 好彩

用藍版漫畫人就唔會有呢D問題

好似係有D咁既野

我都係咁

10月26號之後會點

嚇撚到我即刻check下有冇綁到信用卡入apple id 點知又冇

可能之後要收錢

睇錯rip

我今日都收到，完全唔知咩事

啱啱收到佢話sd錯嘅通知，跟手送咗2日vip
有冇人知佢vip有咩用？

我都係 本身無用開ac, VIP有咩用

vip可以睇h漫好似係

可以睇粉俠傳

勁喎呢招